［雷深如 J.Arie ］瘋狂狂J佢討論區

陰陽道具出左一個月未夠七萬點擊率
雷深如yt得萬幾follower、要人

只有獨立歌手先可以寫偏鋒作品
成首歌是一份文雅又有中國風的甜詞
俾個credit梁柏堅，一點都唔露骨唔會露閪露撚
Art piece
直視面對性，不用羞恥，咸濕無罪

雷深如自獨立後兩首派台歌都係18禁
但都好有意思
講精神病，講性上癮、小眾題材
一洗之前乖乖文青風
香港女仔真係唔洗做密實姑娘
創作到咁既歌就係女權，女性自主的一步

期待二月星期六睇雷深如開live,make love make fun

留名推推

雙面哈菲好正

陰陽道具係雙面哈菲的延續

樣普通
聲音冇特別
冇討論空間

單係喺香港做一首踩界的歌就夠晒討論空間
可想而知香港幾壓抑

又一個陰陽道具的影片

推推推

快D睇雷深如發花癲

別理是雨霏

雷深如刪左星期六個live 暴走

今個星期六先係正式live

姊妹花嗰期好迷佢
但去到冰島隻碟就棄左

而家變左暗黑，暴走，癲人系

Donki奶野

洗腦之歌

好正 佢真係CLS

初一J仔會上tvb賀年節目

又到星期六開live

雷深如回復自由身
同邵氏戲劇部完左約
雖然都唔覺佢拍過乜劇
心冤唔係邵氏但都有個角色仔

其實幾鍾意聽天平先生

以前成日J第一志願、你死我活、我錯

唔知之後會唔會繼續寫Pop歌如 Dream My Dreams、小半生 俾其他歌手唱，自己唱返玩味重啲嘅雙面哈菲、陰陽道具呢

佢話五六月會出歌